大學讀專科但係唔做果行 會唔會比讀乞食科更加難撈

大學食到女又如何
最多咪搵到條女跟你幾年 到時搵到個有錢仔咪又係帽你

比我就寧願做個青頭 第時搵到份ao eo安安穩穩一世

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

無乜點聽過

本身乞食就已經係最折墮 最多咪乞食

會比人睇唔起 不停追問點解唔做專科呢行
利申：過來人 依加經歷緊

點會呀

Y not both

讀緊教育科但冇諗住做老師

讀國際關係無做到外交官

女version應該更多
配種可以解決一切問題

巴打諗住做咩

仲未搵到自己真正想做嘅嘢

通常呢啲都係有家底既人 同埋有資格大大聲講自己理想

利申: 身邊大把

但我唔想啃老wo
再少$就唔會！

為左錢 緊係撈啦

正如讀完護士出黎唔係做護士覺得好慘
浪費時間同心血
咁辛苦讀完個牌結果出黎都係做general degree既濕鳩工 不如一開始求其入八大享受ulife輕鬆grad好過

ca aco就有你份